{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54855&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주와요펜션"
    },
    "text": "我が宿泊施設は、快適で清潔な客室を提供しています。 客室ごとに広い窓から済州島の風景が鑑賞できます。 咸徳海水浴場や三養黒い砂浜などの有名観光地が周辺に位置しており、済州空港からも近いため、旅行をより快適で余裕を持って楽しむことができます。 入室時間は午後5時、退室時間は午前11時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルをレンタルします。 ご利用時間は午後11時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 入室の際の最大人数の超過は不可であり、部屋の選択時には当日現地でランダムに割り当てられます。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできず、ペットの出入りは許可されません。 保護者同伴なしの未成年者の利用は制限され、客室イメージは実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は午後11時までで、当日現地にてお支払いいただけます。炭とグリルはレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えることはできません。部屋の割り当ては当日現地でランダムに行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類や天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージと実際の客室は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージと実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊者の方に紛失や毀損の責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 490
    }
}